呢排有啲技窮，點算好?

呢排都係唔開post住

冇架啦
你又唔去升級
而家啲技比等級頂死晒
冇進步空間

下世小心啲

返高登打個轉